[突發]信號王yoyo離婚@_@

未？

弱智？劇透topic連狗要ban喇

同yoyo挽好過啦

咁傻豬，等收人哋律師信啦

Tvb狗嬲到

係到留言既都係藍絲狗，睇TVB，我除外

yoyo好正

喂呀

黑提的

以為離左婚
重未離架咩

翻睇過好似係無出現過"喂呀" 唔知點解傳下傳下傳到咁

未

以為已經離婚. 報紙佬之前講咗幾次. .